呢個政府真係on9

元朗成班黑社會搞事唔處理，但係將啲武力放係港島